希望唔好咁快升翻

我未儲夠錢溝貨

你up乜
升番咪唔駛溝囉

已經見咗底升到你怕

升翻咪冇得大爆賺

升
十年債息升？

依一年升到咁離譜跌翻幾次溶斷先啦

好想個巿跌多d
收哂班個巿升到仆哂街先黎人云亦云入場既傻散皮
睇住呢班蠢人蝕錢特別開心

跌 又叫 升 又叫 想點撚樣呀

到果班新手蠢人蝕曬d錢離場，之後咪到你條柒頭囉

跌多d先可以入多d貨跌多d先啦，揸住d cash等入貨